有冇有人覺得個d健身室sales好煩?

成撚日中午食完飯番公司個時或者平日放假行街個時捉住我問長問短,一阻就阻住我十幾分鐘
屌話左考慮下想走個時,仲要我手機號碼又要我上去間野到報名,唔比唔跟佢上又要煩撚我幾分鐘,有冇咁煩呀
有冇巴打教路點樣可以1秒將佢地收皮唔洗煩

唔理佢繼續行

不嬲都直接行過去

佢地有時直頭捉住我搏頭或者手 ,痴撚線

再掂就報警

唔應直行
有次比佢屌我冇禮貌

我有次黑佢面佢都屌我無禮貌

做咩勁

佢地專搵毒撚樣來sell

眼神兇狠少少已經唔敢行埋嚟啦

個樣毒係天生我都唔想

死魚眼

run

真係